Wanneer James gaat op zijn dochter, weet je, ze zullen horen van ons.
Hij kan haar vertellen hoe wij allen zijn."
Emma spared no zwarigheden te houden gelukkiger stroom van ideeën, en hoopten, door de hulp van backgammon, om haar vader zegt door de avond en worden aangevallen door no regrets maar haar eigen.
Het backgammon-tafel werd geplaatst; maar een bezoeker onmiddellijk daarna liepen in en maakte het overbodig.
Mr. Knightley, een verstandig man ongeveer zeven of acht en dertig, was niet alleen een zeer oud en intieme vriend van de familie, maar vooral in verband met de oudere broer van Isabella's man.
